逼地鐵有對狗男女係正1cm前2yup，如何不失霸氣？

又𡃶又攬 差在無剿

你條女 三萬蚊 過夜呀

想一齊渣波

可能男買左全套

一嘢錫落條仔到

我真係試過燥燥哋問兩條廢青

" 要唔要人 join 3p？你依泣就返屋企，架地鐵咁撚迫仲要喘哂氣喺度玩，知唔撚知醜架..”

facebook 直播

Gay

霸氣
佢有咩反應

無fb

佢咪粒聲唔出逃離現場囉